長期露營諗唔諗得過

做咗五六年童軍 去咗n次露營
慢慢覺得長期露營真係好過租屋買樓
例如荃錦落市區都只係20分鐘
喺荃灣就算求其返個7仔 萬二蚊一個月 但慳返住屋筆數 分分鐘抵屌過啲人有幾萬月薪但要交租

利申:無慾無求 對物質都冇乜要求

訓街果d應該同你諗法一樣

一早有咁計劃

水源，電力？

水源嘅話營地有水喉 只要有水袋就攞到水 電力點解決就暫時未諗到

搵橦唐樓做保安，
夜晚瞓住賺仲好啦

冬天好難頂得順窩

所以啲人咪揀瞓老麥

公司叉電夠用啦

Goalzero

你意思係做露宿者？
已經好多人做緊，露宿位而家都難搵，有心就快啲去霸定位。

夏天冇冷氣喎

蚊、汗、落雨都夠仆街

佔領中環

最近都諗緊